葵青劇院外一堆狗 13:33 20/12

未知原因

驚和你LUNCH

戒嚴最安全

清連儂牆？不過近住葵涌狗苑放下風都未定

呃OT
應該冇其他原因